陳茂波：港區國安法生效後 持續有資金流入本港

陳茂波：港區國安法生效後 持續有資金流入本港

在一個有關《基本法》的網上論壇，全國人大常委譚耀宗說，《港區國安法》是定海神針，賦權特區和特首處理國安案件，是體現香港實行「行政主導」。財政司司長陳茂波就強調，法例生效後，近月持續有資金流入本港，影響投資信心等言論是罔顧事實的猜測。

2020-07-14 12:20:46 (1)

gogogo

國家隊

跌500 點，出黎講下啦

北水呀媽
知啦

講埋邊便既資金先啦

邊度資金先

你懂的

國王的新衣

恆指個system壞咗

上面排洪啫

特首處理國安事件撚係行政主權？
呢d叫差隻腳落司法權
屌你老母呀

第三波呀 派錢啦 屌你老母
有支金流入

資金流入做淡